依家咁嘅情況 有冇得做到be water? 定係要硬碰硬?

有請連登軍師